集中圍立法會啦

你搞地鐵啲中立人士會開始反感，又阻住去金鐘。
仲有，你搞遍地開花，啲黑社會會乘機喺其他地方搞大件事入埋你地數呀